同另一半有咩話題

成日都搵唔到話題傾
有時佢起左個話題但又諗唔到點覆 要諗好耐 好似專登遲覆佢咁

開枱喇喂 拿拿臨過黎屌大肥

宜家可以:
- 喺Messenager直接撳Link
- Copy條Link然後直接入Game加入
- 抄低枱號 手打輸入

屌 copy 錯 請無視

分手啦

冇啊

分得

笑左

如果真係鍾意，唔駛特別諗話題，享受大家陪大家既時侯